#体温管理系统
本工程前端使用vue，后端使用thinkPHP，系统为ubuntu16.04，使用宝塔进行工程的管理，使用定时执行Python脚本实现体温的自带填报。
前端使用vue-admin-template作为基础模板，需要注意的是路由配置文件中使用了history模式，这个需要后端进行相应的配置
需要完善的功能：
- 加入一个管理员功能，需要加入路由的权限管理
- 用户注册时要生成随机头像